\begin{titlepage}
%deckblatt start
\begin{center}
\includegraphics[width=0.50\textwidth]{image/logo}\\[1cm]
\end{center}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\Large{Technische Hochschule Wildau}\\
\end{center}
 
 
\begin{center}
\Large{Kooperativer Bachelor Studiengang Telematik}
\end{center}
\begin{verbatim}
\end{verbatim}
\begin{center}
\textbf{\LARGE{Belegarbeit Logistik}}
\end{center}
\begin{verbatim}
 
\end{verbatim}
\begin{center}
\textbf{Seminargruppe T12}
\end{center}
\begin{verbatim}
 
 
\end{verbatim}
 
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{lll}
\textbf{Thema:}
& & Ausarbeitung einer Geschäftsidee für ein\\
& & innovatives Transportunternehmen unter\\
& & Verwendung telematischer Dienste\\
& & \\
\textbf{Eingereicht von:}
& & Tilmann Bock\\
& & Sebastian Köppen\\
& &  Enrico Scholz\\
& & \\
\textbf{Projektzeitraum:} 
& & 06.April 2015 bis 15.Juni 2015\\
& & \\
\textbf{Projekteinreichung:} 
& & 15.Juni 2015\\
& & \\
\textbf{Projektleiter:} 
& & Prof. Dr.-Ing. Stefan Brunthaler\\
& & Technische Hochschule Wildau\\
& & Hochschulring 1\\
& & 15745 Wildau\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
 
%deckblatt ende
\end{titlepage}